確診者曾出現地點 03-02

確診者曾出現地點 03-02